[iherb]有無巴打食開補充劑？

早排見到好多巴打討論iherb, supplement

睇左幾日想買呢幾隻，有無巴打有經驗，知會唔會撞，上網睇外國醫療資訊網站，好似無事，食過量都係肥痾
Propolis
melatonin
Dmae
Phosphatidy
bocopa
Vitamine B complex

大部分都為揀now food

Carnosine
omega 3
無其他啦

supper moment

巴打 b 雜唔係iherb買?

巴打可以考慮iherb country life or Now food

country life 我睇評級網為第一， 而且120粒都係146

最近開始食coq10,lecithin同fish oil,因為屋企人都有呢方面問題想補定個底驚出事
而家諗緊買多隻GNC隻multivitamin食因為成日唔夠訓